救救小雀雀

啱啱做完嘢喺車場餅緊等收工，無啦啦有隻雀衝埋去我車頭

搞佢都唔走，仲企喺條雞毛掃上面，疑似受傷飛唔到。

(上圖非廣告，絕非今晚加餸)
諗緊帶佢返屋企，大家知唔知點處理小雀雀

烏雞二世
你分清楚咩雀先 係咕咕咕就仆街

今晚加餸
btw 自來雀證明有運，可以養住佢

點解咕咕就仆街

烏雞最終都不幸過身

dllm 啪啪啪跳左出黎

應該係咕姑故

係咕咕咕黎
恭喜樓主拾獲鬧鐘一個

咕咕唔係斑鳩咩？

好可愛

帶佢去睇獸醫啦

去雀仔街買個籠 兩隻杯 一包雞料
返去加水浸濕d料 撈啲蘋果容 半個雞蛋黃 再撈返啲硬料落去
佢咁大隻都應該食得硬料 但野生未必識
所以濕飯+硬飯撈埋引導下佢食先

對佢好可以買包麥皮蟲 閒時比一兩條佢
但唔好比太多 一間佢剩係食蟲唔肯食料就仆街

記得比多杯水水佢飲

係呀 咪日日6點準時鳩叫既咕咕咕

斑鳩bb來

睇佢個樣唔似病
幾精靈 應該純粹弱智撞左埋架車姐

有綠人

撞車黨

撞車求領養
起碼佢飛得出個袋
頭先可能撞到有啲暈先無飛走

嘈到仆街 係你到築巢仲大獲 污糟到成屋蟲

平時見啲雀見入埋黎就走

哩隻唔驚人嘅

扮養鷹

哇有兩隻？

有一排無追post 追返先知佢都係捱唔住

同一隻

你數多次，暫時有六隻

好衰

睇相幾精神
會唔會帶去睇獸醫檢查下？

好正

屌，屙左屎喺架車入面

依～係鬧鐘啵

好，攞返屋企先再算。
絕非送外賣

早睡早起咕咕好

喺廁所安頓抖下先，有嘢做仲要出去
今晚返黎再update

甴近平

驚唔驚屋企拎嚟加餸

唔駛籠養 勁

係時候改個名

同女友住，我地以前有養狗，過左身幾年好想養寵物
不過養狗責任重大，所以決定唔養
問左佢有隻自來雀佢好歡迎

聽日先去買

比碌筷子佢企下

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

係咕咕咕都歡迎

咁都有得笑

以為細細隻 咁睇又好似大大隻

屌,戴隻手套好似d西藏人撚鷹咁

嗰啲帶到去手肘

update下先

過左一晚，係精神嘅
不過跟左巴打同youtube喂雀教學都唔肯食嘢
沖身又見到烏蠅咁撚大隻嘅嘢

啱啱去左灣仔均記買籠，糧，杜蟲藥。間嘢嘈撚到仆街，同事頭婆講嘢要勁大聲

買單二百鬆，但求雀雀有安全舒適的家

咕咕？

咩系咕咕

係咕姑固

烏雞

是有愛的post

其實係咪真係烏雞黎

個post好嘈
D圖又有聲 D字又有聲

出嚟啦！咕咕鳥！

咕咕固！！！

養雀好簡單

有好多雀友執到斑鳩或鴿都會養

你首先要知道雀仔習性
早睡早起
夜晚籠要蓋布 舊床單舊被袋

佢地中意企樹枝 你比支企棍佢 或者兩隻筷子黐埋 粗小小易企d

食野俾雀糧 雞料
唔係樣樣生果都食得 自己google

雀仔怕凍 所以會飛去南方過冬
冬天要保溫 放近暖爐或者買雀用暖板都得

香港就醫係唔會睇斑鳩

班鳩唔食蟲

碰瓷黨

祝身體健康 快高長大

改左名未?
有冇睇醫生

諗緊兩個名: 乜鳩/on9

冇睇，不過見人話獸醫唔睇斑鳩。

佢有冇食糧

肯定左雀b係故咕固?
求update新相

求update

lihkg up相慢撚到

btw 瞓左唔打攪佢喇，聽曰晏就帶佢曬下太陽先
佢有搞過啲糧但唔確定有冇食到不過兩個鐘前係有屎屙的

google左9成係
啱啱佢𠲖𠲖妖妖咁叫，勁細聲超得意

係依種?
唔太熟雀鳥 不過雀b好似好嗲 好可愛

巴打好有愛心
希望雀雀會健健康康

正呀 好可愛
係主動嚟搵你嘅雀
可能前世係好朋友

冇錯，係人都聽過嘅咕咕咕

傷口之update..

琴日收工返到屋企諗住比佢飛下郁下。隻嘢好死唔死飛埋去廁所著左嘅抽氣扇。仆左落洗手盤扒左喺度。
我抱起佢又冇事喎。然後我就放返入籠。正正常常咁

到夜晚我喂佢食飯，bb仔唔識自己食飯，要捉住佢唔比佢郁再打開個咀放嘢食入去。咁我又開左啲雀用奶粉比佢啦。
好喇喂完就開始黎料，佢鳩下鳩下咁，企唔穩，行路失平衡，係咁喘氣。

心痛死我.........唉

今日就工都未收就帶佢去睇醫生，屋企附近獸醫唔睇雀，然後打左去spca星期三先有醫生睇雀。撲去銅鑼灣炮台山交界某間獸醫full booking，再打過去西營盤某獸醫，有位比我去睇，不過大前提係 養野雀犯法，唔建議養，亦都未必會醫。
不過佢話可以搵醫生評估隻雀身體狀況睇下適唔適合拎佢返執到嘅地方放生。

已經諗定的後事。
超短暫嘅時光....對唔住冇做好雀爸嘅責任

奄奄一息

咁大鑊

唔好咁內疚啦
佢受傷嗰陣有人錫
就算真係釘 都係個溫暖嘅地方慢慢走
你善待左佢

希望佢吉雀天相。巴打唔好自責，你已經好有愛心㗎喇，肯定係大好人一個

巴打你收留佢仲咁快買定籠比佢 又扑到咁去帶佢睇醫生 已經好好 好有愛心希望雀雀快啲無事 行得跳得飛得

好唔開心..................

好攰嘅一日。

睇左醫生，初步建議留院一晚睇下有冇改善。第二朝好啲就坽去執到嘅地方放生，老豆老母會搵返佢

之後醫生再check，發現腹部有大量淤血
(上面講過，係琴日撞去著左嘅抽氣扇嗰下導致內傷，之後喂佢要用兩隻手包住唔比佢郁，正常雀b都會爭扎，就係因為爭扎，令佢內傷更嚴重，所以喂完就開始嚟料)

醫生話 雀仔內臟最脆弱係個肝，估計係爆左肝，要醫唔簡單，情況唔樂觀至嚴重，至少要留一兩個禮拜院，費用不菲。難聽啲講句醫返都嘥藥費。佢話最好嘅Option係 安！樂！死！

心情一言難盡....唔想解釋咁多

正式做人道毀滅手續。簽左個名，最後一面。講左句對唔住。然後出去等，唔夠10分鐘就拎左條屍出嚟，返屋企。留一條鳩毛。

我一定負責埋。送佢最後一程
撲去牛頭角walkin 某善終

原本改名叫 乜鳩呀/on9jai
不過喺善終服務響埋啲咁啲朵好失禮
我喺啟力工業大廈執到佢，所以最後決定改名叫力力(發音 瀝瀝)

下星期六火化。到時再update埋就此post已完。感謝

短短4日經歷甜酸苦辣，太快完結......真係好對唔住力力

最後獻上力力可愛照

愛犬有個伴了到時放埋一齊。等我啊！

你仆街喇

唔知以為你養狗

Sorry 好sad

冇事，一開始我都係諗住歡樂

睇到喊

我老婆細個時就係咁拎咗隻野生了哥返屋企
養到佢死嗰日, 歷時18年

巴打
前後得幾日相處時間都願意幫佢做咁多野
隻雀會好開心

雀雀

巴打.... 世界就係太缺少你呢種對動物有無私愛心嘅人，節哀順變

叫春咕都唔識

細雀攞手餵 放d 雀糧入膠樽 餵就搖下整d 聲先餵 過幾日佢聽聲會衝埋黎 爬上隻手食野 你學咕咕咕咁叫 佢會應你機 千其唔好沖涼 沖左好易死

其實都啱嘅，香港唔多獸醫識鳥類內科
無能力養放返佢嘅話佢都係橫屍街頭

Foodpanda

RIP

RIP
睇到喊左
我以前細個都執過跌左落地既雀bb養
諗住救佢但返到屋企佢唔肯食雀粟
而家諗返都覺害死左佢咁

起身喇 咕咕咕

r.i.p.

好唔開心.......
樓主有d唔小心其實...不過你係心地好而且善良, 多謝晒你

點解善終張單日期係4 Oct

經一事，蔡一智

好有愛心
RIP力力

Rip

唉
估唔到會發生咁嘅意外
樓主睇開d
雀雀rip

睇到好傷心，樓主好人有好報呀

盡咗力都救唔到冇辦法....人生就係充滿無奈

隻雀好幸運了 起碼比人錫過幾日

樓主我明你感受
養咗6年，喺我生日前一日過身

玄鳳??

頂個post有洋蔥

Rip 樓主你好好

6年？佢係咪仲好後生就走左rip..
Btw你兩隻玄鳳真係好可愛